{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010493",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구리 캘리포니아 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00で、チェックアウトは12:00です。 予約のお知らせによると、当日ご予約の場合、払い戻し及びキャンセルはできません。 宿泊料金は2名入室基準であり、特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後に予約する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセル/払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報が提携店の都合により随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 連泊追加料金は1泊当たり1万5千ウォンで、現場決済です。 入室利用案内には予約特典客室と分離された屋外テラス客室があり、全客室にはバスタブと高級ウォッシュレットが設置されています。 スイートビュー、VIP客室にはスパ浴槽が設置されており、デラックスリラックス、VIP客室にはマッサージチェアが設置されています。 使い捨て用品は最高級で、カップルPCとWi-Fiが客室に設置されています。 全客室には羽毛布団と枕が備え付けられており、大型駐車場が完備されています。 カリフォルニア独自のポイントを貯めることができ、アプリ予約時には貯められません。 各種救急薬品を取り揃えており、ヘアアイロンやiPhoneの充電器をレンタルすることができます。 5ピンとCタイプの充電器も客室に備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日ご予約の場合、払い戻し及びキャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後に予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否については何がありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセル/払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合、どのような不利益がありますか？",
            "answer": "客室情報が提携店の都合により随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "連泊追加料金はいくらですか？",
            "answer": "連泊追加料金は1泊当たり1万5千ウォンで、現場決済です。"
        },
        {
            "question": "特典客室と屋外テラス客室は分けられていますか？",
            "answer": "特典客室と分離された屋外テラス客室があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはバスタブと高級ウォッシュレットが設置されています。"
        },
        {
            "question": "スイートビューやVIP客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "スイートビューやVIP客室にはスパ浴槽が設置されており、デラックスリラックス、VIP客室にはマッサージチェアが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような使い捨て用品が備えられていますか？",
            "answer": "使い捨て用品は最高級で、カップルPCとWi-Fiが客室に設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような寝具が備えられていますか？",
            "answer": "全客室には羽毛布団と枕が備え付けられており、大型駐車場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ポイントを貯めることはできますか？",
            "answer": "カリフォルニア独自のポイントを貯めることができ、アプリ予約時には貯められません。"
        },
        {
            "question": "どのような備品やアメニティが揃っていますか？",
            "answer": "各種救急薬品を取り揃えており、ヘアアイロンやiPhoneの充電器をレンタルすることができます。5ピンとCタイプの充電器も客室に備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 653
    }
}